青馬大橋收費站岩岩係咪壞車

咁塞既

塞死曬

樓主係咪準備飛去德國接受庇護？

去左德國領事館同領事解釋情況

2015-10-23

樓主喺青馬度塞咗成三年，辛苦晒！

賤渣，月結單呢。？